[玄學]有冇人識解卦?

出生：1992 年 性别：男 占事：如新工上任後事業會否順利
排卦：元亨利贞网六爻在线排盘系统
公历起卦时间：2017年3月8日13时2分 (按农历时间起卦)
农历：丁酉年二月十一日未时
惊蛰：2017年03月05日17时36分
清明：2017年04月04日22时20分
干支：丁酉年 癸卯月 甲午日 辛未时 （日空：辰巳）
神煞：驿马－申 桃花－卯 日禄－寅 贵人－丑，未

艮宫：艮为山 (六冲) 艮宫：山火贲 (六合)
六神 伏神 本 卦 变 卦
玄武 官鬼丙寅木 ▅▅▅▅▅ 世 官鬼丙寅木 ▅▅▅▅▅
白虎 妻财丙子水 ▅▅ ▅▅ 妻财丙子水 ▅▅ ▅▅
腾蛇 兄弟丙戌土 ▅▅ ▅▅ 兄弟丙戌土 ▅▅ ▅▅ 应
勾陈 子孙丙申金 ▅▅▅▅▅ 应 妻财己亥水 ▅▅▅▅▅
朱雀 父母丙午火 ▅▅ ▅▅ 兄弟己丑土 ▅▅ ▅▅
青龙 兄弟丙辰土 ▅▅ ▅▅ ╳→ 官鬼己卯木 ▅▅▅▅▅ 世

毒撚一個
好好對待你隻右手
右手會與你共渡下半世